究竟 拿拿聲 快D定 含含聲 快D?

渣渣聲都唔差

炸炸聲

嘭嘭聲

hur hur 聲

fa fa聲

啪啪聲光速屌西

你拿拿林同我上去，hur hur聲做埋啲野，搞掂曬就含含聲返落黎，之後炸炸林換衫，嘭嘭聲趕去搭車

專業

快撚d快d

快撚柒d快d